呢個算唔算電器？

算
唔算

我就覺得唔算

算
因為叫電批

但電燈都有個電

正路燈都係電器

咁手錶呢

用到電既錶 其實都係電器

咁電動車呢

行濕電唔係叫電器咩 ?

我會定義為工具

電器=家居電子設備

同意係工具

你點定義電器